唔出去就過嚟簽聯署！制裁馮秀娟同班垃圾保安！

唔好意思，阻一阻大家，想請大家支持呢個新聯署 "將立法會法律顧問馮秀娟同立法會保安加到美國制裁名單"

希望可以係下星期內會就即刻阻嚇到佢地呢班垃圾

就好似阻嚇本黎想DQ黃之鋒的南區民政事務專員馬周佩芬

🙏🙏🙏

簽完記得Share埋比你身邊嘅朋友

推

支持

G持

我記得有4隻架喎